琴日尖沙咀有好多白鴿中催淚彈 班動物撚有咩睇法

平時好撚多鴿 琴日唔知毒死幾多隻

[突發]今晚18區都有野搞

冇回應